【預防禽流感】屯門區後續行動

係全港性黎講，五大訴求已經講得好清楚，只要政府拒絕回應，做縮頭烏龜，民粹運動將會遍地開花！
而係屯門區黎計，只要：
康文署無任何回應控制音響器材既時間表。
6/7當日未有解釋為何包庇疑犯使用胡椒噴霧，再放生。
星期六屯門區遊行有近一萬人出席，但係第二日，班大媽都係照出返黎搵食！
我真係好嬲！

好啦後續行動

屯門區議會今個星期二(9/7)將會開所有人都齊既大會
當日所有親中派同埋官員代表都會出席
包括康文署
包括黑警
星期二(9/7)果日9:15分就會正式開會
咁通常9:00會有人係示威區請願，官員呢就會早過9:00到，再落返黎接信
所以9:00前大家已經可以係示威區準備請願
好啦我地欣賞下政府既大樓先

渣車既朋友可以泊架車係停車場，這是唯一的出入口

示威區係圖中間，請願係無需要不反對通知書

紅線係可以人可以行去升降機大堂既路。

升降機大堂只有3架升降機
如果尊貴既親中議員，佢地無得坐升降機，要行樓梯就好慘

市民可以坐升降機去一樓勞工處投訴老闆
市民可以坐升降機去一樓社會福利署接受福利
市民可以坐升降機去一樓入境處睇下自己張身分証
市民可以坐升降機去二樓搵民政
市民可以坐升降機去三樓會議室旁聽(有步驟要做)
市民可以坐升降機去五樓搵測量
市民可以坐升降機去六樓搵地政了解親中議員有否違法掛BANNER
市民可以坐升降機去七樓搵康文署(公園與遊樂場組)了解為何大媽問題沒有執法

我無野講！我要請願！

推。一定要跟進

推到大媽走！

不要色情公園！

有無人可以教我點旁聽

推

嚟緊選舉
一定要監察果啲議員
尤其係保皇黨啲仆街

Btw 旁聽就咁入去就得？

有無人可以教路

屯門人一定岀

而加又變返之前咁

亂噴野！包庇打人暴徒離去！
屌你老母淋花啊！

要求解釋！

你睇佢幾牙刷！比黑警保護離開！

唔知呢個point諗唔諗得過：

懷疑班大媽有冇申報打賞
隱瞞收入，逃避稅項

*冇申報*

光復屯門大谷 ：

光復屯門channel:

巴打你係tg既邊個？

我無野講

無野講

我冇野講！！！！
遍地開花！

多個機會表達下訴求推推

pish

推你老母

push

推，事鬼爛旦乜方法都試下

好多都係直接入去就得

支持呀！

Push

聽講淫賤聯會霸曬啲位

自己屯門大家自己救全部街坊岀黎啦

我無嘢講

聽日見

推呀

pushh

正呀聽朝黎

區會好似有公眾席

推都忍夠佢地啦